各位前線警務人員請小心

小心無仔送終
屌你老母快撚d去死